HKU Msc in geotechnical 難唔難入？？

外國野雞 second up grad